[全民統計] 十‧一撞正中秋，大家傾向當日做乜？ (請誠實)

為左決定十‧一當日舉辦乜野形式既行動，請大家湧躍投票
投票結果會直接影響當日既行動安排，所以請誠實咁投。運動冇大台，強調個人行動，所以你投乜野，都唔會被指責，但請你老實答

大家傾向當日：
Like 做節、食中秋飯、賞月、去玩、返工
Dislike 遊行、集會、激光晚會 (類似上年既中秋反修例集會)、示威

Push

千祈唔好煲蠟

哥哥，都叫咗你唔好……啦
好痛吖

推

呢日同96 唔同
呢日係適宜搞搞佢既
因為有cover

唔敢肯定，所以要大家投票

舊年其實係公園一邊賞月，一邊激光晚會，完全冇乜衝突。不過而家話事人唔同，可能又搵便衣係公園埋伏。

可能派人駐守埋個公園

冇警察嘅地方，就有和平
上年中秋係完美例証

push

月餅入邊放紙仔

中秋節，梗係要玩火

激光晚會
好多一家大細明正言順出去

但下午如果搞得激嘅話
夜晚啲人都唔知會唔會出

食明太祖月餅

出去賞月慶祝蟈慶

懷念用觀星筆太空館賞月

今年希望大家都會出黎，雖然地點唔一定再係尖沙嘴

送月餅，裡面寫住
「八月十五殺共狗」

Busking

梗係點下蠟燭賀賀佢